葵涌工廈有便衣狗捕緊！！！！！

永健工業大廈

收到風捕緊，唔講得邊個單位，但係希望傳出去

入面嘅手足醒水呀

緊急！！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

p牌推唔郁1/10

p牌推唔郁2/10

p牌推唔郁3/10

p牌推唔郁4/10

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

pish

咩事

p牌推唔郁5/10

p牌推唔郁6/10

p牌推唔郁7/10

？

p牌推唔郁8/10

PUSH

.

9成9又屈做軍火倉庫

push 咩事

p牌推唔郁8/10

推到俾入面啲人睇到

咩事呢

推啊推啊

推呀

p牌推唔郁9/10

push

p牌推唔郁 10/10

留名一陣又話搵到大量氣油彈

唔知咩事幫推

Push.

又要屈邊個

係唔係又corona汽油彈？

相都無

真假都要小心啦呢啲

唔通又係陳浩天中槍？

葵涌工廈! 有無手足係入面

Pish

前排葵青物資組執大嶼山棄裝，關唔關事？

最緊要俾入面手足睇到！
幫推住先

急推

人渣,
果頭話對話
果陣又瘋狂拉人

推一推

捕緊
定
拘捕緊？

推啊 屌你老母

鐳射槍,氣油彈,釘槍,"數百焦耳"氣槍,弓,十字弩

又屈軍火庫？

捕緊，知道係捕緊某個單位

葵涌工廈有便衣狗捕緊！！！！！

白警？

推佢老尾

乜事？

爆炸品 (糖同麵粉)

p牌推唔郁

講啦

因為詳情真係未知，但係要俾入面嘅人知
麻煩各位推一推

嗯 又有打壓成份

推呀屌!!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Push

幫推
只有香港人攞返自治權，香港先有民主

幫你推

娘子出黎睇

有咩比佢捕

推去tg 啦

先推後fc

推咗先

831 恐襲

捉乜鳩先得，果度堅有野？

可以捉咩？

???PISH???

今次應該搵到高達

葵涌

又 tatp

哇屌幫推

幫手推

推列手足見列

推左先 不落單

P

Dllm push

幫推

推呀，

9月7 機場 9月8 美領

清算開始？

小心呀

831

圖？

推左先

手足小心 物資冇左就算

根本冇停過

推推推

推左先 快通知

推100次

推上熱門

小心

99

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

98

前兩日物資組執左好多大嶼山棄裝
黑警好大機會上樓沒收

Fat Cheque

屌

應該未有search warrant

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

乜野單位? 講啦, 我有朋友係個度

又想屈鳩人？

乜野單位? 有朋友係個度

推
被捕人仕關注組

1

ARE YOU ON9

pushpush

pish! 小心呀

Tui jor sin

推呀屌

Up

有無影哂入面有乜做證

便衣食環

咩料

推啊

做乜撚野

牙蛇你好

tui

問你 「朋友」啦

!!!!!

快撚d推

有fd影緊相，我仲等緊，收到就post出嚟，推住先

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

咁要加粒青檸

拍片好d

推 又想砌生豬肉

又有倉俾人搜倒?

721831903

721 811 831

永健工業大廈！

依家"行跡可疑"就可以逼你開門

up

風？西北風？

垃圾狗

Pushh

睇住呀推

Push 左先

咩事推

721 805 811 831

宜家咩情況？

拍片拍片呀
FB live 比可信既人

幫推！

永健工業大廈

屌那星，班狗真係好撚柒得閒

FB live 比可信既人
偷拍呀

有班警察毅進仔 人又廢又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

一停就清算

救人

推撚爆佢 兄弟 小心！

輔警就做正常野 黑警就大搜捕
屌佢老母 黑警死全家

又嚟

推 拍片

我無野講

17:15葵芳物資組無事，繼續推

???

有狗捉人

班狗家下乜都唔做，專心搵gear倉，9拉9打

一定要清算班狗

今次又想屈邊個

嘩

班狗又想插贓嫁禍

又濫捕唔洗你教？

又想老屈

甜品工場發現糖+麵粉 懷疑想製造塵爆

早幾日成櫃車入去狗屋D野又有機會拎出黎影相

頭盔眼罩也是高級爆炸品？大O樂

p

物資？

下午茶唔好食波蘿

飽

老豆搵仔 禍必及妻兒

有無update ?

Push!!!

香港警察
殺人放火
姦淫擄掠

屌你老母 示威者咁撚多軍火庫 點解D狗仲未傷到仆街
黑警真係鳩捉鳩拉

有無哨兵報料

推 希望無事

要即時 救緊人

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

831 831 831

又屈軍火庫？？？

扑

又玩插贜嫁禍好老套

手足

推推 但咩事呢

今次又準備擺幾多個炸彈

推推推推推

。

手人土

打錯字 推

811 831 903

有冇update

pushhhhh

612 721 811 831

sor未有最新消息，有會即刻update, 大家可以得閑推一推，感激

係咪發現面粉倉庫

PISH

推！！！！

手足如果係入面既話睇定先

班狗可能仲未鎖定邊個單位但放晒風係度捕
等邊個單位一有郁動就黎料

97東涌
98美領

乜春都無都熱門

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推下你

721

推下

我推郁你

推！

push!!!!!!!!

拉左人？

今日show日本刀
聽日又會Show d乜

推！！！！！！！！！！！！！！！

先推，後fc

大搜捕一路都做緊
依刻林奠講撤回
一早要喺6月9號做
而家佢咁講
係做比外國睇
同埋係為咗將之後嘅遊行抗爭講成為顏色革命
佢話唔係為緊急法鋪路
你信？
當年囍帖街
佢都話會暫緩
最後推土機依然剷平囍帖街
仲有mon緊post嘅阿蛇
林鄭話唔會出賣警隊
你信唔信？

WTF!!!!!!!

咩事姐, 又唔講....

手足小心

P牌仔都要幫手推！

邊個位

去集會

唔係果日回收物資果個倉掛

推

唔好🆚狗咬

推阿

推！！

冇事

update
暫時冇野發生，但係5點左右時間有記者喺附近(東方), 唔知係佢收到料定睇到呢個post

知道惡犬位置
梗係call漁農滅狗隊
响到嘈生晒把撚咩

試著說907去青馬，908去集會

話唔定係黑警開post引蛇出動

總之自己分析

幫推一下